「緊急」！ 關於聽日沙田衣著

唔知大家有無睇哈利波特，尾二果集一開頭講哈利要避開佛地魔攻擊，佢幫friend 就全部變身哈利，諗住混淆視聽，但過程入面就比人打到hihi. 果陣我心諗，點解要變哈利？大家一齊變妙麗（或者其他人）會唔會好d呢？又或者哈利變其他人得唔得呢？

返正題

今日發夢見到好多手足比狗逗，d狗會專門揀d黑衫既人黎逗，就算行過街坊都唔放過，因為佢分唔清。

的確著黑色衫又可以保護同伴，又唔會咁易比人認到，因為落得金鐘既都係示威者，而果度係唔會有街坊，所以我覺得落金鐘係要黑色衫的。但如果係沙田、上水呢d住宅區，我覺得街坊look 會好d，因為我地隨時可以滲透返入去，街坊係一個好好的掩護。今日我發夢著住其他色衫落到去，兜過隔離街，同身邊個藍絲呀姐一邊談笑風生，一路報料，班狗理都唔理我。

唔知咁多位巴絲同唔同意？

推

推多下

自己袋多件衫啦
知唔知咩叫black block

完全唔撚同意and 屌你老母

屌你老味d正評又幾快手

去到先換黑衫

唔同意